得罪問句 點解丹麥歌神紅唔起！

神級舊歌唔講啦...勇悍。17, 困獸。28咁撚正，youtube 加埋先得幾萬view， 真係痴撚線！！！

丹麥浚龍？？？

仲使問

近年最hit嘅羅生門臨尾都輸俾狗坤

因為live 唔好聽?

香港主流只係啲易入口mk情歌
要浪費時間慢慢品嚐？ 不了

應該唔關事 你睇下周國賢